[突發] 咤吒要人 最後3個鐘投票

投方皓玟 人話
投方皓玟 人話
投方皓玟 人話

第3階段投票
2019年12月9日至12月13日
投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後10強
從 2018年度第49週至2019年度第49週「叱咤樂壇流行榜 - 903專業推介」新上榜的歌曲中，一人一票投選你的最愛，決定最後 10 強進入第 4 階段投票。

今日下午12點截止

推
甴近平

推到小明上台唱

和你投

已投 幫推

唔係無左頒獎禮啦咩

推

聽903話會照頒獎同有直播 不過無現場觀眾

支持黃色音樂圈

甴近平

推上熱門等多d人投

已投

投咗👍

Done

唱explicit ver

屌
成日慣左不推文

正

tell me what 7 you say
還擺出高姿態你講撚夠未

香港人投咗未

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

推 已投

推
黃色音樂圈

Push

推呀 唔要其他奶共藝人攞獎

推推推

推 3分鐘投個票

唔係投莊正手足咩

tui

投左人話！！！！

榮光真係冇上榜？

Tui

之前我見tg投票結果係投人話
莊正今次幫佢推其他先 例如YouTube view

上唔到呀 有得投我都想投榮光

中午12:00截 未投快d投

推到12:00截止

再推

佢贏硬

繼續推

唔好咁老定 其他歌手fan base都好大有機會贏

我係其他歌手fans
但係我都投人話 投方皓玟

感謝
希望小明可以上台唱explicit version